[桌球] World Snooker Championship (6) Classic of 92

Final (Best of 35)

8/5 02:00 Final Sessions
John Higgins v Mark Williams

堅叔

再見堅叔

留名睇裸跑

聽朝訓醒就知邊個世界冠軍

好可憐, 要咁推post

等睇堅叔18:15 mjw

呢節係咪完左了

請問下一節咩時間？

好似係

兩點

又想睇又想訓

今次堅叔又做世界冠軍

想睇老威捧盃
但2點先打
好眼訓

希望五局內收工
比我睇埋裸體就訓

燈死堅叔 堅叔贏硬

好彩聽日考試考夜晚

今晚睇埋佢

我聽日下午考

睇埋佢

希望可以親眼睇到mark再拎杯

我想睇馬叔贏

開波

準備了!!!

我要睇裸體

呢啲片就無jv了

仲未播ge

出緊場

行樓梯

起身睇老威攞冠軍

10:15

老威成日都係咁
入隻難甩隻黑

咁靚的red
black

散撚晒 睇黎11:15了

睇黎呢cue可以超分

17:17就好睇了

Deciding frame 打147
然後裸跑

17:17 玩到6點

留名要打deciding

唔好啦
眼訓

11:15了

11:15

燈力唔夠

century

TON UP

我見過分先講
但想早啲完

搞乜9呀老威 開波都7

come on mark

Wow 球細力開pack不得了

係 好眼訓

拆得好靚....

個judgement好到...

Mark今日有無食糖

11:16啦

段野幾好笑, 幾on9

堅持睇埋裸跑

又唧shot 條友入左幾多球

無
係友坐咗係牙John隔離

on9, 以為已斷

Plant王
Cls架

牙john食啦

今年一定williams了

key shot了覺得!!!

屌 又甩

直覺堅叔打得晒反杯

清到又好睇喎

lm

呢下燈得好

yellow關鍵

全easy ball
12:15

希望佢要用力唔入黃

too straight

cls

清了

12:15

咁有信心大力pot

一來就食兩局

都要用力先較到綠ga la
細力入又冇綠
係就博盡

粒green先係壓力波
CLS

好險呀

cls好撚勁

唔會反cup掛

堅叔今節大落後先開turbo

比糖果條友好似冇坐佢隔離

Wa 依個時候夠疆射pink仲入埋

john 舉中指

次次都係pack出事

咁落去真係三局

pack 波好啲一早完左

堅叔防守失誤反而得益Mark唔入hard shot

唔係又比堅叔clear啊話

條友隨時又清得晒

而家咁睇兩條友break building 能力一樣
睇防守分高下

粒red go咩?

sor自膠

key shot!!!

論拆局Higgins點都高啲嘅，但Williams表現出黎真係冇乜壓力咁

嘩 撞成咁都有餐
堅叔行緊大運

睇住堅叔由+4.5去到+1.5 真係好緊張

反杯

個人太easy going
我都唔覺對mark有咩影響

換着Marco/Ding嗰類已經癩緊屎

隻綠靚撚到

呢吓準到

力追

decision making好好
dt講得更好, if you dont feel comfortable, dont play it

Wa this green

13:15

堅叔食咗藥出嚟打？
CLS 連追三局

依3局堅叔冇得頂

球綠波真係抵佢贏

越黎越好睇

不枉我2點起身睇

勁呀堅叔逆轉勝希望

Come on mark

連勝3局

成個frame唔敢講嘢怕燈

以架終於可以講：
堅叔好波！

隻綠睇到毛管都凍撚埋 要反cup啊堅叔

99% pot success?
我冇睇錯掛

完全冇出過錯cls

CCCCLLLLLLLLLLLSSSSSSSSSSSSSSSSS

呢下開pack

堅叔出埋老威絕技

痴線

Plant

Long pot 又有

又有 依節4:0了

Molamola

堅叔發威 全世界以為佢後上 打埋呢局開始做野 臨退休搵多筆

燈？

屌

老威: 喂屌我做錯左d乜

佢fat fat lu

計啱賠率

筆錢會唔會多得過40萬GBP

咁都追得返

put color safe while set snooker
真係老將

老威又失

情況逆轉

打到老威冇信心了

終於有chance

無了 威叔咁都唔入，堅叔勝了

14:15

7:14>14:15

聽左dennis taylor咁耐有樣野真係好煩
佢乜柒都賴落pressure度

打到william 塊面燶晒

14:18

好精彩 但好眼訓

唔係食藥 我都唔信堅叔痴咗線

仆街, 點頂阿

除咗呢樣之外 都無咩外在因素可以講了

0700 完唔完到

醒晒

可能會打晒35板

18:14

唔通話: 屌，廢架喎…

捽眼

18:15 sor9

真係長知識了，睇依啲final學下點對局都幾有用

半個鐘冇pot過緊係唔入
你俾佢埋番枱又會順番
驚堅叔發力得太遲

無食糖

我學得最多野暫時係selby
所以先16年左右無咁憎佢

普通打街波都唔會用到呢d skill

屌點解聽日先嚟考試

7點完嘅話我諗個腦唔洗諗嘢

考幾點

一嚟打唔到 二嚟對手打唔到

有時唔入就唔入，關pressure咩事
可以係攰，cue得唔好，或者本身唔係易pot
但係Taylor咁多年有理冇理都話pressure

仲以為可以早少少訓

哎呀打厚咗
哎呀打薄咗
黎黎去去都係兩句我寧願佢話係壓力 至少係一個打失既因素

夜晚6點

但朝早先訓都係會仆街

唔係架, 佢打brown走去yellow
你好易打個波safe, 係個意識問題
我自己打波都好少會諗到可以咁, 睇某啲人可以啟發下

要等幾耐先開返波?

最後隻黑柴就真係pressure

真阿屌, 唔早睡早起
都唔好咁晏ma

上個sem睇oso贏冠通頂完朝早去考試冇難度

其實唔入波 唔係打厚咗 就係打薄咗
最多就係kick 咁多年都唔明班commentator講嚟有咩意思

要咁樣先睇到度王

live緊唔會有興趣睇佢打safety

岩岩精華片又聽到Taylor話pressure

由佢 睇live重要啲

唔理了

反正呢科無點溫過

92 年果場佢地邊個 勝？

其實真係好大壓力，你有無打過比賽？

打過你就知係幾緊張

打就打過 不過細比賽都稱唔上
壓力呢層當然明 但係冇壓力嘅時候打失點計

講緊佢地出道(連埋oso)

Hendry of coz

冇壓力打失？

你意思係打世錦賽冇壓力？

好彩唔係打沉底
如果唔係我訓著

我指一般比賽

真係pressure

反手又中

on lun 9
呢下firm到

15:15

wow...

甩pink

止血啦係時候

唔見左支extension

最膠係打到50度左右比人執雞

咁哈碌ge

威叔頭先有場40度又比人執

原來唔覺唔覺轉咗做jv同老亨
仲以為以經收咗工

想早啲完
唯有希望mark贏

今年唔知點解好似無steve davis

14:16

唔好燈

四強好似有講一節

反燈

燈

hendry 講波真係正
睇得好透

又係40度左右比人執雞

就知道四五十一定斷

session 4 5:0

睇唔到higgins會點樣清唔到

又有雞執

講真咁大壓力下圍波能力真係見真章，下下靠準好易出事

我唔俾你咁話judd trump

唔好bin

壓力去了mark到了

仲要係唔止一次 好幾次都係咁

真係close game

williams 而家會諗緊咩

連贏五局

食番粒糖先喇屌

見堅叔連追真係隔住個mon 都拍晒手

jp個種讚法

呢球safety堅叔咩事

不過好似上屆咁 打沙比勝緊都可以輸 連輸6局都唔出其

好似係pot

又睇威叔40~50比堅叔執

老威break build勁就唔會打左20幾年都得400 centuries
一啲都唔意外

你咁講我諗起一篇鄰國好有趣既報導

準

又黎

今晚會出埋冠軍定可能仲有下節？

hendry同taylor真係高下立見
比著taylor第一時間又話pressure, that's what crucible do to u

on lun 9
最尾個句

至少夠勝70左右, 咁輸太膠

中咗一半, 依家差係咪俾堅叔執

wow
and a very tough pink

勁到

破燈

give us two more mark

都燈左，40 必斷

堅叔休返局繼續連追

上一局破咗半 今局破埋另一半你睇

18:16

15:18

差啲

開始燈 40咪斷

44

50

40

51

56

63

15:17
呢粒中袋都入

唔好洗板去報分啦

15:17
半件馬甲除咗了

100

求下你
小弟好眼訓

想睇決勝局，可以嗎

我feel到就黎可以訓喇

18:17 thx

wow wtf

唔通又會有century!!!

老威safety大部份時間打得比堅叔好太多
完全勝負關鍵

2018 WORLD SNOOKER CHAMPION - MARK WILLIAMS

估唔到用返最classic的打法

贏得啦, 點燈都冇用

ho ball

有得睇除衫

我褲都除埋了

留名press conference

我放棄了
聽朝先睇
贏埋就訓!!!!!!!!!!!!!!!!

屌呀

燈燈燈

壓力

我都唔明啲人咁早拍做咩
人地bingham個年, 起碼渣一個snooker先慶祝

又比人執

屌 褲都除埋先黎miss

着返先

老威入左幾多貨

睇黎老威係咁先
肯定手都震埋

啲觀眾太唔識波
打pink後拍咩手

喊出黎

又一次隔住mon 拍手，堅叔好波

唉 差隻pink

差一球

堅叔抗壓能力

心血少d都唔掂
堅叔咁都打得曬

可能真係deciding

holy

堅叔個包箱好生猛
老威個包箱就死撚曬

差一球都miss 係我都死

good white
雖然-6

咁都搵到私家路

佢啲屋企人拍咩手je個球
屌你全場拍哂, 邊個都驚都大壓力啦

呢隻中袋

發覺威叔cut呢啲中袋特別勁

shot of the tournament又要加一了

未就係

佢真係中袋王

見到個阿叔叫哂咁, 屌, 睇到就憎

仲唔勝

btw 老威前兩次WSC 比分都係18-16

威叔

仲難過上個pack

慢慢打

搞掂

key shot

庫爾除

真係可以除褲了

3個snooker

on9未贏架

死唔斷氣

屌你班撚樣觀眾, 加family

威叔又玩命 屌

啲觀眾可唔可以收皮

仲要啡波想響袋

算啦 超分咁既反應好正常

真係完啦

14年selby唔係穩贏都唔慶祝
班觀眾都無喧多鳩叫

WORLD SNOOKER CHAMPION 2018~ MARK WILLIAMS

完

可以睇除衫了

除褲了

alex higgins個紀錄終於破了

兩邊表演無說話好講

其實香港可以搞返個排名賽玩下啦

球手多數肯黎,觀眾又唔會少

喊？

兩個可能最後一年打到咁入
感動

好感動

堅叔似

無贊助
其實搞top8or16賽最好

堅叔輸自己，無咩好講
起伏太大唔似老威

始終想比個冠軍老豆

兩個就算interview, 講的野都係class act

佢話邊個passed away?

好似係佢的sponsor?

堅叔唔係前一個session真係會贏

咩紀錄? 最老又唔係佢

香港大部分觀眾都唔識睇波
係咪都鳩拍手鳩叫
諗過先好搞

真係神奇
15年世錦首圈輸10:2之後話以後可能唔打世錦
依家

應該係兩個冠軍相隔最耐

係感動既

兩次冠軍隔既時間

呢啲都叫紀錄

點解唔係

心灰意冷堅叔，我估佢下個賽季水準一定跌得好勁

佢個細仔幾cute

依個先勁啊其實

個form真係唔啱日日打，一日兩session
pull up返個form太難

曲終人散
各位下個球季再會

想佢拎多次

勁就唔會隔十幾年先攞，就係實力唔夠先至十幾年連決賽都冇入過

威叔？，太lag 聽唔到佢地講咩

你都on99 年年嗰16個種子全部都咁勁㗎啦 都係睇個個球季發揮成點

其實我都覺，對廢老唔公平，應該一日一session

屌個個都勁就唔會十年都得三四個champion
講緊攞冠軍實力果種勁呀柒頭

上年同今年 決賽都無得拎軍就真係可惜ga

考慮唔再打，搵sightright，下年champ
btw好撚感動呀！！！威叔好波！！！

屌你老母憨鳩鳩
頭16全部都咁勁真係俾你吹鳩帳，要有幾弱智先up得出呢句
咁點解有一堆人連決賽都冇入過，一啲入幾次
呢啲咪實力囉柒頭皮
你連續十幾年都入唔到決賽證明你一定有問題
就係咁簡單

所以未入過決賽就係廢?
當年murphy一打就做咗冠軍 佢之前都未入過決賽 咁佢係咪廢？
jimmy white入過六次決賽 但一次都冇贏
所以依你咁講佢勁過alexhiggins selby?

你都痴撚線 已入決賽嘅數量黎定義一個球手勁唔勁
你係咪higgins輸咗唔gur啊

找數真漢子

補番條link 先

要幾白痴先講得出威叔實力唔夠
75三傑最早贏兩次世界冠軍係佢，但係30歲開始就比奧蘇同堅叔拋離，話晒贏過20個排名賽，三次世界冠軍係恰如其分

我覺得佢勁就勁在係咁多年都仲keep 到想贏個spirit 同會improve 自己 贏自己 就好似你打份工 十年冇職升 你都會諗份工岩唔岩你 洗唔洗轉下新環境

堅叔又唔勁
老威又唔勁

真找數

恭喜希堅斯奪冠

75三傑沙比殺底左兩個，下年殺埋希堅斯就完美

要返工睇唔到噚晚兩點個 last session

今晚要搵返重播睇了

老威

打錯，贏埋威廉斯就完美

打飛機要適可而止

好少唔想兩個是但一個輸

恭喜老威

香港好多人羊群心理 三分鐘熱度
如果打長局數閒閒地打幾個鐘
一定嫌悶又屌晒鬼

咪淨係識 COME ON MARCO 仲要開閃光燈自拍

牙mark

買咗幾多？

呢段正

真漢子, 抵嬴
可能下年大家都要 宣言裸一裸

找數真男人

大家一齊計下老威有幾多個shot可以入到shot of the tournament
暫時諗到plant or double，尾袋three ball plant，last frame起break嗰粒中袋同埋最後粒遠枱貼鈷red

兩粒心中有球 尤其遠台黐咕個粒pink

粒no look pink真係好癲
之前都唔信sightright有咩咁特别，但又真係冇得唔服

Gay test failed

佢坐低囉開毛巾個度
我睇咗三次

No look 救snooker嗰球 之後入埋

計計計, 自己睇

3:19
6:30

冇野做走咗去睇q school個result
原來cue后又第一round輸咗

1:25:33到1:28:10精彩到
cue后可以每cue都送chance, 人地又可以cue cue都開唔到break

1:52:19都幾正
有冇人可以解釋下
啡你又擺唔到, 綠你打咁ge pace

“3 time world championship “

*champion

佢係一cue一cue咁樣諗野？
支cue 貼紙無咗

香港代表Andy李俊威打入cue school第三站16強，只差兩場勝仗就可以取得職業資格，將於香港時間今日5pm對前職業手Andy Hicks

查番資料，原來Andy係英國回流番香港，曾經係08/09年打過一年職業，之後比港隊教練Wayne推薦加入港隊

邊度有得睇？

呢D波應該唔會有live
大家一齊睇live score打氣

贏左4：2，下場對手係呢場勝方

贏緊3:0

比人追番局，3:1

佢三站都嬴到幾場
第一站32強 第二站16強
加油

Kuldesh Johal 2:4 Andy Lee
恭喜恭喜

嬴左，香港歷史上同時有兩位職業桌球手

有語病，應該係歷史上首次同時有兩位職業桌球手